有冇巴打用緊藍牙fm transmitter

架錢七得收音機但又想聽下歌

最直接諗住買個fm transmitter 有藍牙既就算

睇過咩小米果隻好似都唔差

有冇巴打用過類似或者有幾他推介

啱啱淘咗隻，幾正
錢7救星

好似68人仔

睇幾他網話個干擾問題幾嚴重

你用落又點睇

LM

無嘢wor 幾好用，應該係睇你set fm幾 我set 107.7

同埋真心方便，google map導航都出到聲

唯一要彈係一聽電話太細聲 較大聲聽完電話 就播歌大聲到聾

買左隻台仔野未到
好似話扞擾少啲

藍牙接收得好唔好

好，一上車就自動連接 spotify都得
係會有蝗語：藍牙已連接

一樣
係咪先科

其實收得幾好無乜干擾

換車機咪得

就係諗緊換車機定買個transmitter 算數

換車機又唔識搞

出面比人搞又起碼一千幾百走唔甩

如果錢7就求奇幾十蚊就算啦，慳翻用嚟買其他嘢

可能係，淘寶擇個正正常常嘅

淘仔ok 架，著車就自己駁，好方便。不過聽電話就唔掂，因為無咪

買左隻干擾都幾嚴重
用一次無用了

用緊一隻淘仔貨 七十幾蚊人仔
得小量時間有干擾 可能隔離車都係用緊呢類野
利申 108.0

同你撞 frequency